有冇人記得一隻GTA喺PSP年代

開頭有一個黑人軍人 之後好似去咗黑社會 仲可以收𡃁

sa

lcs vcs

vice city

vice city 算唔錯。

gta vice city stoies